更唔更新macos catalina 10.15.4

如題

no, 貪新鮮上左一定後悔

更新後用唔到舊版office 部mac可以掉得

無咩事都建議唔好亂更新

咁你又唔升新嘅office

我上左之後，ms office 好多icon 灰左

ms 2016

我都係,有無方法去翻sierra 或 mojave
唔想買新ms office 同 365

因為用唔到 msoffice 所以唔升 mac os ……

歷史教訓

本身用緊10.15.x就升
唔係就唔好升

冇。

其實淨係MS outlook 好似灰左。
Word/Excel/Powerpoint 都開到喎。但話要update.
利申，少用MS office.

Time machine返去
或者裝返mojave 都可以
Mojave認證未關閉

Office 2016 v15.35 開始support Catalina，用老正/ vol key， update 番就得
用老番又唔係vol key，download 過啦